有無人一年前簽左CSL 包兩年NOWE睇英超

今日一開無啦啦睇唔到
我張約寫名睇埋19/20球季
打上CSL 屌佢話加左價
唔加無得睇
但我簽左約個個月比緊月費
大家快d 試下先🌚

唔撚係呀?
我都簽左2年, 依家都無得睇

打左上去熱線屌左兩日終於send 返個code 黎

幾錢plan ？

佢sd黎係1個月既code not one year code
fuck them all

簽係包睇世界盃 英超要比48一個月

我個code 係一季wor,快d 屌屌佢